[工廈] 兩人住工廈有9000拎？

政府個關愛基金話住工廈都可以申請n無津貼。。。
會唔會申請完之後秋後算帳

拎完9千 轉頭俾地政查
咁咪玩完

拎得既,大把新移民住工廈

就係驚佢秋後算帳

工廈份租係寫明唔住得呀嘛佢又點知我係咪拎嚟住
一振家訪咪仆街

聽住工廈既朋友講，地政係得調查權冇執法權，所以你只要唔開門俾佢佢就調查唔到，冇調查就冇case